［基因學］哈里算唔算搞衰英皇室基因？

娶個靚老婆真係好重要

唔好攪錯，佢老婆算靚，係教養問題 ，不如去研究吓有乜好好過

唔識欣賞佢老婆既靚

做過娛樂圈
就已經受污染

好過無頭髮仲生仔

好彩有阿哥

唔知會唔會好快禿頭呢

佢老婆直頭係古天奴扮女人

唔算
Recessive gene嚟

mix黑人基因已經係啦如果唔係依家要政治正確 我諗哈利要好似溫莎公爵咁先娶到梅根

皇室本身都有問題
係咁溝親戚到基因差

已有脫髮高髮線先兆

娶錯一代新抱，生錯三代孩兒